msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gshutdown\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-06-24 15:50+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-24 13:53+0800\n"
"Last-Translator: ryan <daf3707@gmail.com>\n"
"Language-Team: ryan <daf3707@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.4\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

msgid "%s doesn't exist.\n"
msgstr "%s 不存在.\n"

msgid "<b>Desktop :</b>"
msgstr "<b>桌面 :</b>"

msgid "<b>Display manager :</b>"
msgstr "<b>显示管理器 :</b>"

msgid "Actions"
msgstr "动作"

msgid "After a delay"
msgstr "一个延迟之后"

msgid "Always"
msgstr "总是"

msgid "An advanced shutdown utility"
msgstr "一个先进的关机程序"

msgid "Are you sure you want to logout from your session now ?"
msgstr "你确定要注销吗?"

msgid "Are you sure you want to quit ?"
msgstr "你确定要退出吗?"

msgid "Are you sure you want to restart your computer now ?"
msgstr "你确定你想要现在重新启动计算机？"

msgid "Are you sure you want to shutdown your computer now ?"
msgstr "你确定你想要现在关闭你的计算机？"

msgid "At date and time"
msgstr "在指定的日期和时间"

msgid "At time :"
msgstr "在指定时间:"

msgid "Autodetect"
msgstr "自动检测"

msgid "Autodetect the method (recommended)"
msgstr "自动检测环境（推荐）"

msgid "Available actions are : \"shutdown\", \"reboot\" or \"logout\""
msgstr "可用的操作有:“关机”,\"重启\" 或“注销”"

msgid "Cancel current action"
msgstr "取消当前操作"

msgid "Chosen time already exceeded"
msgstr "选择的时间已经过去"

msgid "Computer is going to reboot now !"
msgstr "现在电脑将要重启！"

msgid "Computer is going to shutdown now !"
msgstr "现在电脑将要关机！"

msgid "Current session will be terminated !"
msgstr "当前会话将被终止！"

msgid "Custom command"
msgstr "自定义命令"

msgid "Custom command..."
msgstr "自定义命令…"

msgid "Desktop :"
msgstr "桌面:"

msgid "Display manager :"
msgstr "显示管理器:"

msgid "Display warning message _before action"
msgstr "在指定的时间之后显示警告信息"

msgid "End current session"
msgstr "注销"

msgid "Enter the command :"
msgstr "输入命令:"

msgid "Error on parsing the content of %s : \"%s\".\n"
msgstr "%s : 解析 %s 时出现错误. \n"

msgid "Error when parsing the arguments...\n"
msgstr "分析参数时出现错误...\n"

msgid "Extras"
msgstr "附加功能"

msgid ""
"GShutdown was unable to detect your desktop. Currently, GShutdown only "
"supports GNOME and KDE.\n"
"\n"
"Go to the configuration menu and specify the correct method to do that."
msgstr ""
"GShutdown无法检测到您的桌面。目前，GShutdown只支持GNOME和KDE。\n"
"\n"
"转到配置菜单，并指定正确的值。"

msgid ""
"GShutdown was unable to detect your display manager. Currently, GShutdown "
"only supports GDM and KDM.\n"
"\n"
"Go to the configuration menu and specify the correct method to do that."
msgstr ""
"GShutdown无法检测到您的显示管理器。目前，GShutdown只支持GDM和KDM。\n"
"\n"
"转到配置菜单，并指定正确的值。"

msgid ""
"Here, you can manually specify what is your desktop and display manager if "
"GShutdown was unable to detect it itself."
msgstr ""
"在这里，如果GShutdown无法自动探测出你的桌面和显示管理器类型，你可以手动指定它"
"们。"

msgid "Hour"
msgstr "小时"

msgid ""
"I'm here !\n"
"\n"
"Move over me to see the countdown."
msgstr ""
"我在这里!\n"
"\n"
"移动过来查看倒计时."

msgid "Iconify when the action is started"
msgstr "当开始动作时缩放到托盘图标"

msgid "If active"
msgstr "当执行动作时"

msgid "Immediate action"
msgstr "立刻行动"

msgid "Launch a command before the action"
msgstr "在行动之前启动一个命令"

msgid "Launch the action after a certain delay : HH:MM"
msgstr "在:  HH:MM 延迟之后采取动作"

msgid "Launch the action at : HH:MM YYYY/MM/DD"
msgstr "在: HH:MM YYYY/MM/DD 之后启动"

msgid "Launch the action now."
msgstr "现在执行动作."

msgid "Logout"
msgstr "注销"

msgid "Minimize the window at startup."
msgstr "启动时最小化窗口."

msgid "Minute"
msgstr "分钟"

msgid "Misc"
msgstr "杂项"

msgid "Never"
msgstr "总是"

msgid "No action scheduled"
msgstr "没有预定的动作"

msgid "Not detected!"
msgstr "没有检测出！"

msgid "Notification test"
msgstr "提示信息测试"

msgid "Notifications"
msgstr "提示信息"

msgid "Now"
msgstr "现在"

msgid "Orientation"
msgstr "方向"

msgid "Reboot"
msgstr "重启"

msgid "Restart computer"
msgstr "重启"

msgid "Select a method :"
msgstr "选择一个方式："

msgid "Select a time"
msgstr "选择一个时间"

msgid "Select the method manually"
msgstr "手动选择方法"

msgid "Show system tray icon"
msgstr "显示系统托盘图标"

msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

msgid "Specify the method manually"
msgstr "手动指定环境"

msgid "T_est"
msgstr "测试(_e)"

msgid ""
"The authorized values in --action option are : shutdown, reboot or logout\n"
msgstr "参数 --action 可选项有：shutdown, reboot 或者 logout\n"

msgid "The computer will be restarted in :"
msgstr "计算机将在指定时间后重启:"

msgid "The computer will be shut down in :"
msgstr "计算机将在指定时间后关闭:"

msgid "The configuration cannot be loaded from %s."
msgstr "不能从 %s 加载配置."

msgid "The configuration cannot be saved in %s."
msgstr "该配置不能被保存在 %s ."

msgid "The orientation of the tray."
msgstr "托盘方向"

msgid "Time before action :"
msgstr "指定时间之后动作："

msgid "Time before logout :"
msgstr "指定时间之后注销"

msgid "Turn off the computer"
msgstr "关机"

msgid "Warning !"
msgstr "警告！"

msgid "Warning ! Your computer is going to restart now !"
msgstr "警告！你的计算机将要重启！"

msgid "Warning ! Your computer is going to shutdown now !"
msgstr "警告！你的计算机将要关机！"

msgid "Warning ! Your going to logout now !"
msgstr "警告！你将要注销！"

msgid ""
"You cannot call --launch-after-delay, --launch-at or --launch-now at the "
"same time.\n"
msgstr ""
"你不能同时使用 --launch-after-delay, --launch-at 或者 --launch-now 选项.\n"

msgid "_Actual time"
msgstr "当前时间"

msgid "_Customize notifications time"
msgstr "自定义提示时间"

msgid "_Edit"
msgstr "编辑(_E)"

msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

msgid "_Start"
msgstr "开始执行(_S)"

msgid "_Stop"
msgstr "停止(_S)"

msgid "gtk-add"
msgstr "gtk-add"

msgid "gtk-close"
msgstr "gtk-close"

msgid "gtk-remove"
msgstr "gtk-remove"

msgid "h"
msgstr "时"

msgid "min"
msgstr "分"

msgid "s"
msgstr "秒"
